喺US考過SAT又做緊野嘅入一入黎

想知道你地嘅SAT scores 同埋你地嘅income 5 years after college 想收集多啲data

咁啫係幾多分同收入幾多

一個一個問問到幾時 整問卷啦